# Taskbot
Проект представялет из себя бота для ведения простого списка дел.

Для запуска проекта необходимо скопировать и заполнить файл конфигурации из `configs/appconfig-template.toml` в `configs/appconfig.toml`

После этого необходимо скачать зависимости и запустить проект
```sh
go mod download
go run .
```